梁頌恆：考慮申禁制令禁一地兩檢

高鐵一地兩檢司法覆核案，法庭指示排期於十月底審理。申請人之一梁頌恆表示會考慮申請禁制令，禁止聆訊前實施一地兩檢。